港珠澳大橋被「送中」港人拍片讚揚公安後獲保外就醫

珠海警方本月中證實，廣東省公安局在港珠澳大橋人工島，拘捕一名涉嫌走私手機而被通緝7年的53歲香港藉鍾姓男子（化名，實為49歲陳姓男子）。官媒環球網今日釋出疑似陳男的受訪片段，講述當日事情發展經過，更稱因為自己患癌，已保外就醫，片尾更稱讚處理的公安態度良好，值得讚賞。報道指，訪問在珠海一個公園拍攝

用左幾十年都係呢D招，悶唔悶D

陳男背對鏡頭，影片被變聲，他自稱14日中午吃飯後就過澳門賭錢，過完香港關，到人工島時安檢失敗，被邊檢警察拘捕，被告知涉嫌走私，下午要去海關緝私分局，陳男隨後出示相關資料，稱自己患癌，當日簽完文件就被准許保外就醫，並稱警員態度好，值得讚賞，翌日已與家人會面。

環球網報道續指，當局依法在24小時內通知到被扣押者的家屬，是「很常見很合法的執法行為」，批評部份香港媒體罔顧事實，故意歪曲抹黑，將內地警方正常的執法行為污衊為「將不同意見人士送中」及「無端被公安捉走後失蹤」。

報道最後指，陳男得知要受訪後，表示：「完全沒有問題，因為只是說出事實而已。」

痴撚線

正常發揮，拍片呢啲根本啦

返到香港？

雜近平走左大特赦

On9仔公安

讚囉
你覺得個心係讚咩

唔讚坐10年

算是咁
唔讚就坐監被消失

支那人幾廿年來都可以活喺自己平行世界

肉在砧板上，你話公安係世界最優秀警隊都得喇

做得中港司機都應該係藍。

佢係拍番比強國自己人睇

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

你衰得過用咗幾十年都有人覺得係真

命都冇

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

俾著我都拍啦，唔拍就被消失喎
又唔係叫你食屎